[Read in English] (README.md)

TIERRAS EXTRAÑAS:
=================

ESCARAMUZAS
===========

¿Que es?
========
Es un juego de mesa, que se juega en un tablero 10 x 10(aunque uno 8x8 tambien es posible),
que tambien tiene cartas con personajes y habilidades estilo RPG.


